以後邊個恰咖哩味就係同我過唔去

邊個搞我女人就係唔比面呀叔我

終於互含嗱？恭喜晒！

柒貓本來說要一個含兩個，但我思想好保守 接受唔到。